Error 肥仔出左新歌有人講

Fatboy 《Lady Killa》
支持本土音樂

10

9

8

7

6

5

support

4

support 推返

3

2

1

估唔到佢唱歌把聲係咁

Push

個mv又幾好睇

條女

push

肥仔正呀

肥仔跳舞係特別好睇

好睇

正喎！

睇嚟如果肥仔今年由宜家年頭開始就不停出新歌，下年年頭吒咤頒奬典禮男新人，一定係佢攞金獎；如果個勢持續，分分鐘攞埋最受歡迎男歌手都有份！

更正： 係我最喜愛男歌手

又要更正： 係新力軍金獎， sorry!!!

佢跳舞真心好睇

造3星 評判冠軍Ben 呢？唔係好跳得？呀 好似唱歌唔夠民選造星3 cloud有料 出唔到solo,諗住雪藏到幾年？

好高汁個mv

psih

幫推

實力派

俾POKI 個PK仔搞壞左ERROR朵搞到要單飛?????

關咩事LOL
Mirror都一個個咁單飛啦
有實力就可以單飛

係tg gp見到

琴晚肥仔係live同花姐濟哥傾好，如果Lady Killer 係YouTube view數達
200k view 出濟哥跳Lady Killer版
500k view 出Error 版Lady Killer
1000k view 花姐跳Lady Killer,仲做被吊起嗰個
2000k view 出Mirror 版Lady Killer
大家齊齊煲mv

肥仔正

肥仔好型

唔錯 幫佢推

Error 出歌好啲

咁快要拆夥

推 睇得出個mv幾重本
幾好睇

首歌唔係我會鍾意既類型
但係把聲同跳舞都好正

Error 版可唔可以冇PK

有冇得3000k踢走poki

果然係Error

推呀
吊起花姐

100k view

等睇花姐找數/走數！

如果係就正

同問 pk哥幾時退出

刷緊 推

我把聲係咁。（CY,2020）

當MC係咩

推肥仔
隻歌本身都好聽
希望快啲有dance version

完全認唔到把聲

有LIVE

唱酷愛

Push!!!

睇緊 推下